大家要細心睇限聚令

大家要細心睇下條法例，好多野好易中召。

在符合以下條件的情況下，獲授權人員可要求在公眾地方進行的聚集解散 ——
(a)該人員合理地相信，該聚集屬受禁羣組聚集

而班狗有權要求擁有、控制或營運該地方的人 ——
(i)交出該人所管有的、關乎在該地方進行的任何活動(該人員合理地相信屬受禁羣組聚集者)的任何文件或物品；或
(ii)提交該人所管有的、關乎上述活動的任何資料。

即係CCTV都會被狗拎去查。仲話要商場聚集...

痴撚線 乜地方都入得喎

預呢條法例變戒嚴令